點溝一個唔係成日見到既女仔

話說仲讀緊u
最近呢個sem喺機緣巧合下
同左個細我一年既女仔一組
大家傾左幾次pj就好快有好感
其他gpmate都留意到
雖然宜家完左sem
再加上唔同major
之後未必會成日見到
但最近間唔中都有同佢用line傾計
想請教下各位巴絲
點先可以更進一步

約佢出街

line?台灣讀書？

毒女黎
同埋住好遠
約好明顯

香港但佢唔鍾意用whatsapp溝通